2016 JUPAS十大「水泡科」

第一位：JS1006 CityU 管理科學系
五科平均分：4.00

第二位：JS8361 HKEdU 中學教育榮譽學士 - 資訊及通訊科技
五科平均分：4.00

第三位：JS1208 CityU 物理及材料科學系
五科平均分：3.83

第四位： JS1201 CityU 建築學及土木工程學系
五科平均分：4.17

第五位：JS1207 CityU 機械及生物醫學工程學系
五科平均分：4.00

第六位：JS1202 CityU 理學士(化學)
五科平均分：4.00

第七位：JS1004 CityU 資訊系統學系
五科平均分：4.00

第八位：JS1209 CityU 工學士(系統工程管理學)
五科平均分：3.83

第九位：JS1108 CityU 社會科學學士(公共政策與政治)
五科平均分：4.00

第十位：JS1205 CityU 電子工程學系
五科平均分：3.67

識玩jupas隨時可以改變一生
就黎放榜，大家睇路啦

開錯係學術台